無線新聞咁暴力 有又血 點解唔使家長指引？

我唔知個標準係邊 有冇人教下我

老老實實 我想投訴 好不安

我諗呢兩日d新聞片段d家長應該唔會俾d細路睇

有冇得投訴

我個仔 成日被迫睇 我覺分類係18+ 有冇巴打幫下手

點樣投訴？

有冇投訴專家

推

重新 push ,

起碼細路時段一路播一路show 「PG家長指引」個字